\begin{exercice}
On considère le processus qui, à un nombre réel, fait correspondre son carré.
  \begin{enumerate}
   \item Compléter:
        \begin{tikzpicture}[general,xscale=0.4,yscale=0.5]
            \clip(-5.28,0.9) rectangle (10.84,3.1);
            \node[draw,rectangle] (E) at (-3.5,2){2};
            \node[draw,rectangle, rounded corners=5pt, fill=A4] (BN) at (2.3,2){mise au carré};
            \node[draw,rectangle] (S) at (8,2){$\ldots$};
            \draw[->] (E)--(BN);
            \draw[->] (BN)--(S);
        \end{tikzpicture} 
        
        \begin{tikzpicture}[general,xscale=0.4,yscale=0.5]
            \clip(-5.28,0.9) rectangle (10.84,3.1);
            \node[draw,rectangle] (E) at (-3.5,2){$\ldots$};
            \node[draw,rectangle, rounded corners=5pt, fill=A4] (BN) at (2.3,2){mise au carré};
            \node[draw,rectangle] (S) at (8,2){9};
            \draw[->] (E)--(BN);
            \draw[->] (BN)--(S);
        \end{tikzpicture}
       
    \item Pour chaque schéma ci-dessus, recopier et compléter les phrases ci-dessous: 
    \begin{colitemize}{1}
  \item        \ldots  est l'image de  \ldots 
  \item       \ldots  a pour image  \ldots       
  \item       \ldots  est un antécédent de  \ldots     
  \item        \ldots  a pour antécédent(s)  \ldots   
   \end{colitemize}
   
  
  
   \end{enumerate} 
\end{exercice}